# Arknights Music

Проект [Arknights Music](https://arknights-music.pro/) представляет собой веб-приложение, созданное для любителей игры Arknights и музыки. Платформа позволяет пользователям искать названия игровых треков, под которыми они вупустились на официальном сайте [Monster Siren](https://monster-siren.hypergryph.com/).
Так же есть возможность принять участее в облегчении поиска треков, предлогать свои варианты тегов для треков и альбомов.

### Основные возможности

#### Поиск музыки

Пользователи могут осуществлять поиск музыки по следующим парраметрам:

- Название треков, вы можете встретить разные наименования треков, к примеру разные версии именования на китайском языке, именование по назваию файла вырезанного из игры и т.д.
- Исполнителям
- Название связанных ивентов
- Тип ивента (Side Story, Intermezzi, Vignettes)
- Вид трека (лобби тема, босс тема...)
- По ассоциациям, босс темы по именам боссов и т.д.

#### Внесение предложений

Плоьзователи могут оставить заявление, для внесение изменений. К примеру если где то пропущен исполнитель или тег, пользователь может отсавить свои предложения пряммо к кокнретному треку или альбому.
Так же пользователь может предлогать любые теги для улучшения поиска.

### Технологии

- Backend: Разработан с использованием [FastAPI](https://fastapi.tiangolo.com/) - современного фреймворка для создания веб-приложений на языке Python.
- Frontend: Построен на [React](https://react.dev/) - библиотеке для создания пользовательских интерфейсов.
- Система Контейнеризации: Проект поставляется в виде узла Docker Compose, для удобства развертывания и масштабируемости.
- Хранение Данных: Используется PostgreSQL для хранения информации о пользователях, треках и плейлистах.
- Кеширование: Применяется Redis для оптимизации операций чтения и улучшения производительности.
